話時話獲大紫荊勳章獎既陳百祥打左科興未？

仲有BNO譚伯

佢係銅紫荊勳章喎

呢D愛國者，一定要第一時間用自己行動去打科興，唔好做淨係得個講字既忠誠的廢物。

係銅紫荊星章

傻都知人地權貴唔會打啦